2020521

5月1 號 相遇⋯
三年前的聖誕節 男孩的一個朋友的訊息跟他說有個party問他還有其他朋友要不要去 男孩當時每天在家沒事做很無聊想去一下 問了一下那個朋友說要一人$300 男孩就說算了那我不去了不想花無謂的錢 但最後男孩還是被朋友們勸服了還是去了

在party上情侶一對一對的來 男生和女生也互相認識 男孩基本上不說話 躲在一角

那天結束後大家都交換了ig 男孩也循例的跟大家交換了 也得到了女孩的ig

幸好那天來了....

5月2號

接下來幾年男孩跟那個女孩沒有任何的接觸和對話 但女孩發的story 和照片男孩都會看得到

有一天 男孩看ig的時候無意發現了女孩要到男孩的城市上學 男孩開玩笑的跟他的朋友說 這個女生好像挺漂亮的哈哈 之後男孩也沒有在意 繼續過他的生活

5月3號 屎怱痕

男孩有一天無聊 跟朋友在想去那裡吃午餐看著看著手機男孩發現那個女孩好像已經來了他的城市 ig story 告訴了男孩她住的地方 男孩覺得無聊就和朋友去了女孩住的地方看看吃個飯 反正沒去過就當是到處逛逛 說不定走運的話還可以碰到女孩

最後當然沒碰見 男孩也沒expect過會碰見啦 只是隨便找地方去

5月4號 第一句話

過了幾個月 男孩放假回去了香港 也完全沒有把女孩放心上 畢竟女孩也不過是男孩ig幾百個朋友其中一個 也不算太認識

有一天男孩跟他的好朋友在家 無意中發現了男孩的朋友跟女孩去喝過酒 男孩的朋友嘗試過泡女孩但失敗了
男孩開玩笑的說：我好像跟她在同一個城市上學 要不要助攻我一下哈哈

朋友說：滾吧不可能啦 你追不到她

男孩說：就隨便拍張照發給她 說這個人也在你那邊讀書 有沒有印象 多個朋友嘛也沒有說要追人家

朋友勉強的答應了 在ig上發了男孩的照片給她 女孩跟朋友聊了幾句後知道男孩也在她的城市讀書

男孩在第二天剛好要搭飛機回去讀書了 看到女孩的story原來女孩也在機場 男孩以為他們要坐同一班飛機回去就拍了個飛機的照片發了給女孩 看看女孩怎麼回覆 原來女孩剛從日本回來 隔天才回去讀書 接著男孩和女孩簡單的聊了幾句

就這樣 男孩和女孩開始了對話然後一直聊著

沒有人知道 男孩是多麼的感激他朋友給女孩發他的照片

5月5號 ‘第一次’見面

過了幾天 女孩也回到了讀書的城市 而他們也已經聊了幾天 記得女孩在對話中說過有空可以出來吃個飯 男孩也把這句話放上心了 知道女孩特別喜歡食雪糕 男孩隨口的說：要不要來我上班的地方 我請你食雪糕 女孩答應也很快就來到了

男孩見到了女孩 裝的很沒所謂的樣子微笑了一下打了招呼 其實男孩內心超級害羞 心一直在跳好緊張 一言一語都要想一下才說出口 怕說錯話first impression差了 和女孩拿了雪糕後 女孩說她要走了 男孩心裡面當然不想女孩就這樣走掉 但卻沒有藉口把女孩留下 畢竟男孩覺得女孩和自己還是有些距離 沒有到很熟 男孩唯有不情願地向女孩講byebye

男孩看著女孩轉身離開了 有點失落 他把手機拿出給女孩發了：你吃飯了嗎？
女孩：我不餓
男孩：那....可以陪我吃嗎 我本來是跟朋友吃的但他們都先吃了沒等我
女孩：那好吧 我回來陪你吃吧等我一下

這時候的男孩心情從谷底一下返回了天堂 其實男孩撒了謊 是他把朋友們丟下了 就為了可以和女孩相處一下

吃飯的過程中 男孩偷偷拍了女孩的照片 後來才知道 原來女孩那天也偷偷的拍了男孩照片 彼此都不知道 但那兩張照片成為了他們擁有對方的第一張照片

5月6號 正式約女孩

那天之後男孩和女孩繼續在snapchat上聊天 而無時無刻看著手機屏幕等著女孩的回覆已經慢慢成為了男孩日常的習慣了 男孩本來是個不回別人訊息的角色 突然被這個女孩搞到這樣 但他卻覺得很開心 每發出一句都很期待女孩的回覆

男孩在街上收到去club的宣傳 男孩基本上沒怎麼去過 但他想借這個機會看看可不可以把他跟女孩的距離拉近 如果女孩答應去的話 剛好男孩的朋友是那邊的dj 男孩有個勉強的理由約女孩去 說是棒朋友的場

但是男孩才跟女孩見過1次面如果不算3年前的話 男孩覺得不是時候 問了也是要被拒絕 但男孩還是想試一下 最多就是被拒絕 男孩用了他上班的shift來鼓起勇氣問女孩 一直糾結著要不要問 終於他把訊息發出去了 問了女孩要不要跟他禮拜六去club 女孩沒有即時回覆 男孩在上班但一直盯著手機 完全已經沒有上班的心了 知想女孩快點回覆 即使是拒絕也好

過了沒多久 女孩回覆了還答應了 男孩的心情是多麼開心 他以為女孩不會去的 還好男孩鼓起勇氣問了

5月7號 First Kiss

到了哪一天約好了去club的晚上 男孩在家打扮了很久 畢竟是跟女孩去club 想給女孩個好印象 他們去之前喝了點酒 到了club也托我朋友拿了幾杯來喝 男孩一開始很害羞和緊張 但他卻裝著冷靜 喝了幾杯之後放鬆了一點 和女孩也開始聊起來

裡面人很多很擠逼 男孩怕女孩會被撞到就用手臂幫她擋著 女孩大概不會有印象了吧 在其他人一直推撞下 男孩沒想那麼多把女孩抱在懷裡了 不想她被人撞到 而這是他們第一次的身體接觸 男孩緊張到要死 心臟一直在跳 不停地跳 不知道他自己做的對不對 不知道女孩心裡面在想什麼 女孩會不會不喜歡 會不會很介意 會不會覺得有點太快 但在男孩想這些的時候 女孩也抱著男孩了

過了一陣子 男孩的朋友把他們叫過去bar那邊拿了幾杯酒 而過程中男孩和女孩還是一直抱著的 在裡面音樂都放很大聲 男孩和女孩說話都要臉貼臉才聽得到 這時候的男孩其實臉已經超級紅了 心臟跳的超快 這好像是個可以偷偷親一下女孩的機會 他跟女孩對望了一下 女孩抱著男孩親下去了 男孩想都沒想過 但內心其實是超級無敵開心和興奮 原來女孩對自己是有感覺 對自己有好感的

離開了club後 明明女孩的家比較近 男孩可以先把她送回去再回家 但牽著手走著走著就到男孩家了 可能是不想分開吧 男孩跟女孩表示他睡地上 床給女孩睡 後來可能大家都很累了直接躺在床上了 他們情不自禁的又親了 印象很模糊 男孩當時完全對女孩沒有壞的念頭 他不想跟女孩是那種關係 他想跟女孩可以慢慢的發展下去 看著女孩入睡的樣子 心想著：這女生真可愛 我會把你成為我的女朋友的哈哈

經過了那晚上 男孩可以確定自己喜歡的這個女孩也喜歡自己 心裡超級開心

5月8號 贏了世界的感覺

之後 男孩和女孩過著情侶般的日子 差不多每天都會見面 很sweet 男孩很久都沒有把笑容一直掛住臉上了 可能是愁眉苦臉了太久了吧

他們有了共識 要慢慢發展 畢竟男孩才分手了沒有很久 記得女孩跟男孩在賭場的陽台說過：我會等你的 等你ready我們就在一起.... 那時候的男孩是多麼感動 他已經下了決心之後要跟這個女孩一起

女孩在男孩家的時候無意中看到了一隻熊啤啤 男孩就說：你喜歡嗎？我送你一隻更大的
女孩當時應該沒把這句話放心裡吧

過了幾天的一個晚上 男孩到了女孩都樓下把女孩叫下來了 男孩在正門等著女孩 她一下樓了就馬上被那個喜歡她的職員搭訕 男孩心裡有點不爽但女孩跟他隨便說了兩句就沒有裡他了 往男孩跑了過去抱著他的熊啤啤 那個笑容一直一直在男孩的腦海裡.... 聊了幾句後女孩開心地抱著男孩送她的熊啤啤回去了 經過了大堂 男孩看著那個職員的臉 感覺就是贏了整個世界的感覺 想著這個女孩是我的

記得那時候男孩經常要上班 女孩會為了跟男孩聊天在男孩工作的地方站著等男孩 陪著男孩 一站就是幾個小時 當時男孩得同時跟男孩說 這個女生應該超級喜歡你吧 男孩當時其實內心是超級爽的 也超級開心...

5月9號 第一次世界末日

男孩和女孩繼續過著情侶般的日子 直到又一天 男孩說要去女孩家樓下做gym 女孩說等她先做完再過來 等到女孩ok啦叫男孩過來 男孩沒看見訊息 沒有馬上過去 男孩看到訊息後也馬上走過去了 走過去的路上 男孩一個好朋友給他打電話了 說是有點重要的事情 男孩跟他的朋友一直聊著 到了女孩那裡見到了女孩但還沒有掛電話 這是女孩說她要走了回去洗澡了 男孩親了女孩一下女孩就回去了 哪知道 這是世界末日 女孩覺得男孩很不尊重她 讓她等了這麼久 到了還跟別人講電話 女孩覺得男孩根本沒有重視她 之後就沒有理會男孩了

男孩一開始孩覺得沒什麼事 但慢慢發現 女孩不回自己訊息 不接電話 完全不理他了 男孩慌了 很怕會失去女孩 接下來的幾天 他還是一直給女孩發訊息 打電話 但回覆總是隔了不知道幾個小時 還是很隨便的 電話還沒有接過 男孩感覺到好想要失去女孩了 老實說 他20年來從來沒有這麼害怕和失落過

過了幾天女孩還是沒有理男孩 男孩感覺到女孩大概要離自己而去了 但男孩不甘 他那天早上set了鬧鐘 提前兩個小時起床去女孩家樓下等她 他知道女孩9點要上課 還沒到8點男孩就已經到了她樓下等她 怕會錯過了等不到 男孩一直等等到10點左右 女孩終於出現了 男孩鬆了一口氣 本了以為她同另外一邊早已經走了

男孩追了上去 拍了女孩肩膀一下然後女孩嚇一跳了 她那天素顏沒化妝 但男孩覺得她還是依舊的漂亮 男孩跟女孩道歉了 女孩也接受了 男孩這時候放下了心頭大石 約了女孩隔天吃飯 女孩也答應了 答應不生男孩氣了....

但是......女孩始終沒原諒男孩.........她沒有跟男孩去吃飯 也沒有理他 不回他訊息 也不接他電話

男孩過了幾天覺得再一次早上去她家樓下等她 一樣不到8點就到了 一直等
9點她沒有下來 男孩想可能是她今天10點才有課吧
10點她沒有下來 男孩想可能她還沒有睡醒吧
11點她沒有下來 男孩想可能她從另外一邊坐校車走了吧 男孩忍不住了 想發訊息問問她 男孩看見女孩whatsapp online了 卻不回覆他 男孩直接說：我在你家樓下
12點男孩說：你不喜歡我直接說吧 我不是那種死纏爛打的人
女孩終於回覆了：
I just think you are not my type

結束了 男孩知道也不會死纏爛打 男孩之前就想過放棄了 但他還是來了等她 盡他最後的努力 收到女孩的回覆後 男孩沒有回覆女孩 給自己留了點尊嚴 然後直接訂了機票回香港 他一天都不想待在這個城市了

5月10號 Miss U

過了一段時間 男孩在香港過著他的生活 女孩也放假回香港了 男孩還是會每天看著女孩發的story 他們在snapchat上還是有著streak 每天給對方發圖片 女孩是男孩有史以來最長的一個sc streak了 男孩也知道女孩回香港了吧 但他也知道自己沒資格找女孩 女孩也不想理自己 他需然還是很想念女孩 但他認為女孩心裡面早已經沒有他了

有一天他看到女孩的sc story上說聖誕節沒有人約 男孩多手了 回了一個字：扮
結果很快女孩就回覆了 說她真的很無聊沒事幹 男孩沒有在意 因為男孩知道就算自己多想念女孩 女孩也早把男孩放下了 他們簡單聊了幾句就結束了 沒有一直聊下去 男孩也沒放心上...

過了不記得幾個小時還是一天 女孩主動在sc上跟男孩說miss u...... 男孩第一個反應是她可能玩truth or dare 輸了 或者是開玩笑 男孩回她說：不信 然後女孩回了：不信就算

男孩這時候心裡很多想法 覺得女孩是在玩他 又覺得女孩可能真的想念他了 反正現在的他心情很複雜 他隨口問了一下女孩要不要過幾天去喝酒 如果女孩回覆不要的話就很明顯說miss u 是開玩笑 但如果她真出來跟男孩喝酒的話那可能真的想男孩了....

女孩過幾天晚上 真的和男孩出去了 而且她真的想念他了 男孩那天晚上也牽了女孩的手 把女孩送到家樓下時 他們親嘴了 彷彿表示著他們要重新開始了...

第二天 他們晚上見面了 很sweet的相處 在坐巴士送女孩回家時 他們正式地在一起了... 女孩和男孩拍了照片 把男孩post 到ig story了 跟全世界說她有男朋友了 男孩第一次出現在她的story了....

5月11號 犯錯了

之後那一天 女孩晚上也跟男孩出去了 這一次 男孩帶女孩去跟他的朋友們吃飯 跟男孩熟的人都應該知道 男孩以前基本上不會帶女朋友去跟自己朋友吃飯和玩的 但男孩這次帶著女孩和10幾個朋友同桌吃飯

本來吃飯很平常 也沒什麼特別 但男孩一直隱藏的被女孩發現了 男孩一直跟他的ex還有聯絡 還是很曖昧 一直吊著沒有斷 這一次男孩跳樓死10次都不夠 女孩要他馬上跟ex斷絕關係而男孩也做了 男孩知道自己要被判死刑了 自己也活該 這麼艱難終於在一起了 卻因為自己犯錯要失去她了 女孩傷心了一晚上 在所有人面前流下眼淚了....女孩回到家之後跟男孩再一次了解了情況 審問了男孩後就沒有理會男孩了 男孩知道這一次可能真的要結束了吧 畢竟自己犯了最不應該犯的錯...

還好.....第二天晚上.....女孩決定給男孩一次機會.....男孩非常慚愧

相處了幾天之後 女孩又要回去讀書了 而男孩還有2個月才回去 他們要面臨2個月的long d 對於這對剛開始的情侶 這是個考驗

5月12號 long D

女孩回去讀書了 男孩因為還沒開學和機票早已經定了日子所以還在香港 他們每天都whatsapp聊天 也間中給大家打電話 男孩覺得時間過的很慢 可能因為太想念女孩了吧 他們的對話很sweet 感受到對方很想念彼此

過了一個多月後 女孩告訴男孩她有個男姓的朋友約她去玩 而她這段時間也沒事幹就想去一下 男孩肯定不爽呀 ：on9嗎？哪個男的想約我女朋友？當我死了？但男孩當然沒有這樣說 她跟女孩聊了一下 知道他們真的只是普通朋友 男孩也明白朋友不是男的就是女的 對女孩有充分的信任 跟她說
：我作為男朋友肯定是不想你跟其他男生出去的 但我也明白你有你的朋友 你知道自己在做什麼自己有男朋友就可以了 你真的想去就去吧 我相信你 以前的我肯定不讓男朋友跟其他男生出去 但我現在退後一步想 要信任我的女朋友 女朋友都已經選擇跟我一起了 我也不需要對她有猜疑 相信她就可以了

過了一個禮拜 女孩有幾天對男孩特別冷淡 而男孩也感受到了 有點小聰明的男孩一猜就知道她大概是跟那個男生出去了 而男孩也證明了自己沒有錯 他給女孩打了電話 女孩不情願的承認了 並問男孩是怎麼知道的 女孩解釋說因為不想男孩胡思亂想才不告訴他的

她不知道的是 其實她一舉一動 男孩都留意著 很在意 男孩其實一下子就知道她跟那個朋友出去了 男孩哪幾天沒有說出口就是等著女孩會怎麼解釋
男孩介意的 並不是她跟她那個男姓的朋友出去玩 男孩一開始就告訴她他明白 也相信女孩 她要跟那個男姓朋友出去玩就去 反正她知道自己喜歡的是男孩還有她有男朋友就好了
介意的 是女孩不告訴男孩 還想隱瞞著 以為不告訴男孩就沒事了 男孩就不會亂想

那晚上他們在電話上聊了很久 男孩經過了那幾天覺得女孩沒有很重視他 怎麼可以因為跟別人出去玩連續幾天對他怎麼冷淡 還不告訴他讓他擔心 男孩重新的思考了一下 可能女孩對自己並沒有自己想的那麼認真 男孩向來不喜歡把話藏心裡 他在電話上直接就說出來了

男孩：你對我是認真的嗎 如果不是 你可以直接說 我沒問題 如果不是的話 我就不回來讀書了 反正我留在香港也可以 想回來讀書是因為你 如果你不是對我非常認真的話 我不需要一年花幾十萬回來讀書 我也不想回來了 在香港開始工作就好了

女孩卻十分堅定地說：我很認真 我對你是很認真的.....

那一晚 他們聊了很久 確認了大家對對方是很認真要在一起的 男孩也把心結打開了 期待著回去他們的城市一起讀書 一起生活 想念著女孩....

5月13號 終於‘在一起’

終於過了這麼久 男孩終於可以回去了 他們過著很sweet 的生活 經常見面 男孩經常跟女孩到處吃 而女孩也經常給男孩做飯 女孩經常抱怨男孩整天晚上叫她吃宵夜 把她養肥了 但其實男孩也肥了很多 因為女孩每次煮飯都煮的特別多 還很好吃 男孩每一次都會把所有飯餸吃光 可能他們兩個這叫幸福肥吧....

白色情人節那天女孩生病了 女孩不願意見男孩因為自己生病了想在家休息 知道女孩吃飯不定時吃藥會傷胃 男孩跑去找比較溫和的藥給女孩 那女孩就算沒有吃飯也可以安心地吃藥早點康復 男孩也特意買了瓶水給女孩 因為他知道有個男的之前追女孩的時候也做過 男孩想讓女孩知道 別人做的他也做的到 還會做的比其他人好

男孩也跑去挑了一盒巧克力給女孩 白色情人節嘛 他們錯過了情人節因為long D 男孩想補償一下

男孩到了之後把女孩叫了下來 女孩看見男孩為她準備的一袋驚喜 她的那個笑容就是對男孩對好的禮物 女孩原來還為男孩做了蝦意粉 男孩把那些東西給過女孩之後 叮囑女孩要康復後才能吃他的巧克力就走了 回家吃著愛心意粉嘻嘻

男孩答應過女孩他會開車和女孩去海邊玩幾天 他也兌現了承諾 跟女孩租了個車去了海邊住了幾天 那幾天的小旅行讓他們的感情升溫了 他們也更甜蜜了 之間的隔膜和距離已經完全沒有了 相處的比之前更好

他們去了很多風景很美的地方 拍了很多照片 女孩總是抱怨說男孩把她拍的很肥很醜 會把男孩的手機搶過來把照片delete掉 但女孩在男孩眼裡 怎樣都是很可愛很漂亮的 男孩每一次都會把被delete的照片一一recover回來 不想任何一張照片被女孩刪掉 不想把任何一滴回憶浪費

女孩也特別怕曬黑 記得她為了逃避陽光 跑來跑去 還把男孩的上衣拿來檔太陽 女孩那時候的樣子特別天真 可愛 ....

在海邊 他們還遇見了一個塔羅牌的婆婆 婆婆把他們身邊和過往的事情都說對了 把他們嚇一跳了 還預言他們以後會在一起很幸福的生活下去...

可能這位塔羅婆婆要打臉了.....男孩真的真的想用以後的時間prove her correct 但現在可能很難了.....

5月14號 生日

女孩的生日快到了 男孩從她那裡打聽到過去兩年她的生日都過的不開心 不是溫書就是沒人跟她慶祝 男孩提前給她買了生日禮物 特意地安排了在禮物上engrave希望女孩以後會記得男孩給他送的第一份生日禮物 也提前買了生日蛋糕 知道她喜歡巧克力就買了個巧克力蛋糕 男孩也知道女孩絕對絕對吃幾口就不會吃了因為怕肥 但還是買了一個大蛋糕給女孩拍拍照也好 畢竟她生日嘛 生日前的晚上他們去了男孩家喝酒 女孩喜歡喝燒酒但酒量卻很一般 喝了一瓶後就醉了 一直瘋狂笑一直亂說話 看著這個女孩 男孩也不自覺地一起笑著 著女孩太可愛了哈哈

他們當時在plan去一個小旅行 男孩跟女孩說他要book機票了 結果醉醉的女孩卻以為男孩要買機票回香港要把女孩丟下了 一直哭著說不要不要把她丟下 不要回香港 笑死男孩了

男孩把機票買完後女孩好像開始酒醒了一點 開始跟男孩訴心裡話 一直說一直說 說了很多她以前的事 還有她平時沒說出口的 過程中得知女孩真的很喜歡男孩 而男孩也甜蜜蜜的抱著女孩一直聽她說話 直到女孩累了 慢慢在男孩的懷抱裡睡著了

這一晚 女孩大概也沒什麼印象了吧 但男孩卻印象深刻 他更了解女孩了

女孩醒來的時候已經差不多早上了 是她生日的正日了 男孩把禮物拿出來送給女孩了 從女孩臉上的笑容就知道她非常喜歡 還沒想到原來男孩早已經準備好驚喜禮物了 她臉上的笑容 男孩一輩子都會記住....

女孩說她要回家休息一下 換個衣服 男孩就告訴她下午要回來 但沒告訴女孩為什麼 女孩也沒問就說好

下午女孩來的時候告訴了男孩她在路上了 男孩馬上把蛋糕準備了一下放到桌上 擺好了蠟燭 卻發現沒有火機 看著時間緊迫男孩馬上跑去買了火機回家點蠟燭 幸好在女孩到之前回來了 他們一開門就看見擺在桌上點了蠟燭的生日蛋糕 看到女孩的笑容 男孩也不禁笑著 很滿足

5月15號 第二次世界末日

生日過後幾天 他們依舊很甜蜜的在一起 但女孩無意知之中在男孩的手機發現了男孩以前不可告人噁心的秘密 男孩大禍臨頭了 他以為他早已經把以前那些噁心的東西刪乾淨了 明明跟女孩在一起之前他就已經把那些東西全delete了 但他卻遺忘了sc自動儲存了 男孩第一時間否認是他的 一直編故事嘗試令女孩相信那些東西不是男孩的 男孩越作越誇張 到了兜不到的地步 他承認了....手機裡面那些噁心的東西是他的.... 男孩撒謊了....女孩的心也被傷透了 男孩當時沒有勇氣承認 他害怕女孩會離開他 他很慚愧也覺得很丟人....但始終還是向女孩承認了

女孩說分手了........

她的心被男孩傷透了.....

她直接離開了男孩.....

男孩很想把她留下 但男孩已經沒有面目抓住女孩的手了 只能看著女孩轉身離去....

男孩不知道多久沒流過眼淚了 以前都是人家為了他流眼淚 這一次他流淚了... 他怪自己以前做的事 怪自己沒勇氣承認 怪自己不敢面對 選擇了撒謊.....

他那一晚上睡不著 一直想著女孩 這一次恐怕要之去女孩了 他自己也知道他沒面目去請求女孩的原諒 因為他的確做錯了 他用電話打了一段字 向女孩道歉 但始終沒有發出去 他有很多話想對女孩說 卻已經沒有面目說了 他只能給女孩空間靜一靜 因為他知道他現在對女孩說的話只會讓女孩覺得煩

女孩走了接下來的一整天男孩睡不著也吃不下東西 一直想著和女孩的回憶 看著手機和女孩的照片 後悔著沒有對女孩更好 後悔著自己的謊言傷害了一個這麼喜歡自己對自己這麼好的女孩....

在這裡跟你再說一次對不起 我錯了...

5月16號 原諒

第二天女孩給男孩發了訊息
女孩：我晚上過來你那邊 拿一下我的電腦
男孩這時候心情突然很難過 他覺得女孩是真的要跟他斷絕往來了 把東西都拿走了 男孩也知道 這一次可能是他最後一次見到女孩 他肯定會很不捨得 但他也知道 這個結果是他咎由自取的

男孩：嗯

女孩到了男孩家樓下把男孩叫了下來 男孩兩手空空的就跟女孩見面了 並沒有帶女孩的電腦 女孩見到男孩就問她的電腦呢？

其實男孩是故意的 他想最後的嘗試一下 可不可以挽留一下女孩.... 他不想直接把電腦給女孩就把女孩送走了 可能以後都再見不到她 他試一下對女孩最後的挽留 就算不行 他也起碼嘗試了...

女孩跟男孩僵持了一陣子 最後選擇了原諒男孩 給男孩一次機會....

女孩表示 以前的事情已經過去了 男孩以前幹的那種事情就讓它過去吧 她最最最介意和讓她傷心的是男孩不敢承認 編故事對女孩撒謊 女孩警告男孩 如果再有一次對她撒謊的話就絕對沒有機會了

天呀 幸好男孩沒有把電腦直接給女孩把她送走 還好男孩鼓起他最後的勇氣挽留了女孩一下 還好女孩的心胸夠廣 原諒了男孩以前的過錯和他的謊言

5月17 暴風雨過後

那件事算是過了 慢慢地也淡去了 男孩和女孩也回到了甜蜜的生活 男孩的過往和秘密也讓女孩知道了 女孩也趁著這個機會把自己的過往一一告訴了男孩 關係出乎意料地更好更close了 可能因為大家已經坦蕩蕩地被對方看徹底看清楚了吧 還會把這些事情拿出來開玩笑 取笑對方哈哈哈

因為疫情的關係 他們不能外出去玩 而男孩也因為某些原因要搬家了 他們住的地方就不再是walking distance 了 男孩這時候決定了買輛車 一來方便他們見面 也想著可以帶女孩到處去玩 但是政府卻宣布了門禁 男孩跟女孩見面是可以但就只能去對方家了 不能到處去玩 看風景 男孩其實早已經想好了很多地方 想跟女孩等疫情過後一起去 幫女孩拍照 需然女孩肯定會抱怨男孩不會拍照 把她拍的胖

男孩就喜歡女孩胖點 被自己養胖是多麼的自豪

5月18號 我不怕！

男孩喜歡飛車 偶爾會到山上跑 而山上的風景很好 女孩一直想和男孩去山頂看看風景拍照 有一天他們開這車到山上看日落了

在山頂 他們拍了很多照片 很sweet的照片 也算是完成了男孩答應跟女孩去山頂看風景的一個小承諾吧 那個黃昏很美 但山上也很冷 男孩跟女孩抱著大家 等日落完了就回到車上了準備跑下山

男孩第一次帶著女孩開著他的車跑山 男孩在窄窄的山路上高速地開著 那種速度有時候男孩自己也會害怕 怕控制不了車 旁邊就是懸崖了 一個不小心就很麻煩了

下了山跑完後 男孩問了女孩：你害怕嗎？
女孩想都沒有想 很堅定地說：我不怕呀 為什麼會怕

男孩聽到女孩的回答 不禁自己笑了 因為他知道其實女孩不怕的原因 大概是因為她對男孩的信任吧 她知道自己的安全可以放在男孩的手裡

5月19號 專業‘代寫’

女孩的semester 很快就到了尾聲了 意味著女孩將會很忙 可能少了時間陪男孩了 因為要趕assignments 女孩整天跟男孩抱怨著她有很多assignment要做 每一份都很複雜要寫很多的字 男孩看她這麼stress 決定要幫他一把 男孩開口說他願意幫女孩分擔她的assignment 男孩知道自己能幫她的並不多 畢竟他們不同學校 學的東西也不一樣 但男孩還是願意看看自己有什麼可以幫女孩分擔

認識男孩的人都絕對知道 男孩是從來不會自己主動做功課的 他最討厭就是assignments 這些年來 他的每一份assignment都是due的前一天靠他那一點的小聰明完成的

為了女孩 他花時間研究女孩assignment的要求 學著用exel因為女孩的assignment牽涉exel 男孩學著做圖表 因為女孩的assignment要圖表來顯示data 為了女孩的assignment能拿高分 男孩異常用心地做 怕他做出來的會把女孩的分數拉地所以他不敢隨隨便便的急著做 他做完會重複看看有沒有可以改善的空間 其中一份他發現他把數據都搞錯了 畢竟這是他很少數的一次做圖表 也是邊做邊學的 幸好沒有急著發給女孩 不然如果女孩upload了可能分數就很低了 男孩把這份重新做了一次 看了一下確保沒有錯才發了給女孩

男孩看待自己的作業也從來沒這樣上心 但看到女孩把作業交上後鬆了一口氣 女孩臉上的笑容 女孩可以把時間空出來陪男孩 幫她做一下assignment也根本不算什麼 值得的...

女孩的考試由於疫情關係也變成了網上考了 專業代寫員男孩又該出場了 平時的男孩不睡到下午都不會起床 女孩考試的那一天男孩一大早就起床了 幫女孩做考卷裡reading 的部分 男孩做的時候比以前自己做的考卷要認真 明明可以15分鐘完成的試題男孩花了1個小時去完成 他想把它做的最好 一直檢查看看有沒有做錯的地方 不想自己影響到女孩升學的成績 女孩非常重視這一次的考試因為會直接影響到她的升學

希望她可以順利上她要上的學科吧 可能這是男孩能為女孩做的最後一件事情了....

5月20號

520這一天好像代表‘我愛你’吧 女孩還有考試要準備 男孩就沒有打算打擾她溫習了 但小小的驚喜還是要有的 男孩早上已經想好了晚上去女孩住的地方送她花 給她一個小小的驚喜 下午的時候女孩突然給男孩打電話問他是不是給他送花了 男孩呆了 什麼？他還沒有送呢 原來是個匿名人送了花給女孩 當場把男孩氣死了 男孩都還沒送呢 誰這麼大膽給女孩送花呀在這個日子

男孩晚上跟著他的plan去到了女孩的家 沒有跟她說自己來了 隨便用了個藉口把女孩騙下樓了 女孩把門推開時男孩躲在了她後面一手拿著花 一手把女孩抱緊懷裡 看到女孩驚喜又開心的樣子 男孩就知道自己的驚喜非常完美 女孩的笑容就是最好的證明了 這一幕 也被男孩的朋友錄影下來了 把女孩驚喜的一刻捕捉到

男孩回家後一直看一直看那一段影片 一直對著手機傻笑 跟男孩住一起的朋友還以為男孩瘋了 讓男孩瘋的 正是片段裡的女孩

女孩還一直抱怨著說為什麼不提前告訴她 讓她先化妝再下來 但事實上女孩在男孩的眼裡 什麼時候都是最漂亮 最可愛的 男孩的眼裡就只有她一個

5月21號

男孩跟女孩在家看著韓劇 男孩已經變成了一個師奶了 受了女孩的影響迷上了韓劇

看完劇後 男孩的手機響起 有一個女生找男孩 男孩自豪的向女孩表示你看吧 看我們的對話吧我跟她就普通朋友 女孩看了一下 開始也沒什麼的 但女孩越往上看越覺得有問題 女孩看出來男孩之前原來在flirt那個女孩 女孩把男孩推開了 很生氣 男孩卻很大反應解釋說他沒有flirt那個人 男孩完全忘記了他跟那個女的說過了什麼 男孩堅持他沒有flirt也對那個人什麼都完全沒有 這一下 女孩已經很難再相信男孩了 女孩的心再一次被男孩的行為傷了 男孩還是很莫名其妙 他其實真的對那個女的沒有想法 男孩後來自己看了看他們的對話 發現.... 原來自己說的話 用的stickers 過分了 的確是很flirt 男孩說那些話的時候沒有考慮女孩的感受 男孩再一次犯錯了 男孩連flirt了其他人都沒記得 隨口跟別人聊天卻講到過了線 傷了女孩的心

女孩再一次說出了分手....

回想著 真的不明白男孩明明有一個很愛的女朋友 明明那個女的跟自己只是普通的朋友 卻說出了過分 不應該說的話 一開始男孩還是覺得自己沒有flirt她 因為男孩根本就完全對那個人沒有想法 那天晚上男孩看了又看他跟那個人的對話 把自己放到女孩的角度上 明白為什麼女孩會這麼傷心了....如果女孩跟別的男生說同樣的話 男孩大概也會崩潰吧....越看男孩越覺得愧疚 他很想抱著女孩道歉 但女孩已經離開了 可能真的要永遠離開男孩了....男孩犯了極度愚蠢的錯 把愛他的女孩的心上了 女孩的一句：你當我死了嗎？ 好像一巴掌打下去了男孩的臉一樣 不明白為什麼男孩要flirt那個女生 隨意地flirt人家卻對自己女朋友造成了傷害....

對唔住....我好後悔....好後悔點解自己要做埋d咁多餘咁弱智ge嘢
我完全冇諗後果 冇考慮你感受就隨口flirt佢 個日仲咁理直氣壯咁講我冇flirt佢 後來我自己睇返曬我同佢d對話 終於明白點解你會咁傷心 咁嬲

同你一齊呢段日子好老實講係我咁大個仔最開心ge日子 好開心可以識到你 好開心可以同到你一齊 呢幾日我諗左好多諗左好耐 應該點開口同你講嘢 應該道歉好定唔知點好 但係你應該唔會想睇到我whatsapp啦我估 定係你等緊我搵你？如果係就好....我唔知點開口 選擇左用呢個方式

呢篇野應該會係我成世仔做過最比心機ge一件事 應該以後都唔會有機會再寫咁多野比一個人

對唔住我一次又一次咁hurt到你 我冇心ga 呢幾日我不斷反醒自己 知道自己做錯左 我想努力多一次 用我ge方法同誠意挽留你 可唔可以原諒我 自問你係我咁耐以來出現過最鍾意ge人 亦令我成長左唔少 學會點樣去愛一個人 學會付出同照顧人

如果我就咁由你走左 我會嬲自己點解咁輕易就俾你離開

如果可以的話 可唔可以原諒我 返黎我身邊呀...我知錯了

唔可以的話 都好感激你ge出現
好想聽你叫多次我呀b～

我愛你